夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關唔關我事啊

不了

驚發惡夢?

點解

夢到你條女

冇女

準備call g

我可以ff

邊隻

太空戰士

車xxx

做左雞?

Yes

屌你老母 你幾多歲呀 樓主 成熟d啦 講左好多次 你計下講同唔講個後果 假設佢遲早知 咪一撚樣 你都係仆街 但另一方面 仲佢可能依一世都唔知 點解要講呀 仆街打靶仔 你講左對佢影響好大呀 屌 嬲到震

咪撚ff啦

無

食咩好

茶葉蛋

咸到仆街

未食過

小學雞?

新移民？

幫你起左花園

未來返黎的